越大越覺得自己內向

唔敢去識新朋友 怕比人覺得自己R Friend
想約朋友既時候諗唔到可以約邊個
覺得所謂既朋友一係就君子之交淡如水 一係就酒肉朋友
以前都會有呢種感覺，但越大越強烈

Me2，番工一個靜英英